{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049869",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120188",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "화로몽"
    },
    "text": "火鉢夢\\n\nソウル江北区水牛洞224-29\\n\n韓食-カルビは17:00~02:00まで営業しており、年中無休です。 食堂は40席で、他人と一緒に楽しむことができる空間です。 部屋はありませんが、部屋なしなので一般食堂として利用できます。 主人が直接料理するファロモンでは、韓国産鶏肉を使用して約20種類の味付けと熟成期間を経て素焼きをした後、特製ニンニクソースと一緒にテーブルにのせます。 お客様の好みと好みに合わせるため、炭火タッカルビの他にもコチュジャンサムギョプサル、LAカルビ、味付け鶏モミジと皮など様々なメニューを提供しています。 火鉢夢では主人が直接材料を選別して調理するため、味や鮮度、栄養価で最高だと自負しています。 特に国内産鶏と輸入鶏の味の差は大きいので、必ず原産地を確認することが重要です。 ファロモンの食べ物は味が優れているのには理由がありますが、流通マージンやその他ロイヤリティが付かないため、最低価格で最上の味を楽しむことができるからです。 これにより、火鉢夢は非常にリーズナブルな価格で最高の味を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "火鉢夢の場所はどこですか？",
            "answer": "火鉢夢はソウル江北区水牛洞224-29にあります。"
        },
        {
            "question": "火鉢夢の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "火鉢夢は17:00から02:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "火鉢夢は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "火鉢夢は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "火鉢夢の席数は何席ですか？",
            "answer": "火鉢夢には40席あります。"
        },
        {
            "question": "火鉢夢は一般食堂として利用できますか？",
            "answer": "はい、火鉢夢は部屋なしなので一般食堂として利用できます。"
        },
        {
            "question": "火鉢夢のメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "火鉢夢では約20種類の味付けや熟成期間を経て素焼きをした韓国産鶏肉を提供しています。他にもコチュジャンサムギョプサル、LAカルビ、味付け鶏モミジと皮など様々なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "火鉢夢の料理はどうやって作られますか？",
            "answer": "火鉢夢では主人が直接材料を選別して調理し、素焼きをしてから特製ニンニクソースと一緒にテーブルにのせます。"
        },
        {
            "question": "火鉢夢の料理にはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "火鉢夢の料理は、韓国産鶏肉を使用しており、味や鮮度、栄養価で最高の品質を提供しています。"
        },
        {
            "question": "火鉢夢の料理はなぜリーズナブルな価格で提供されていますか？",
            "answer": "火鉢夢では流通マージンやロイヤリティが付かないため、最低価格で最上の味を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "火鉢夢のおすすめメニューはありますか？",
            "answer": "火鉢夢のおすすめメニューは炭火タッカルビです。ぜひお試しください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 344,
        "QA": 412
    }
}